我認為連登仔要面對大紀元真係變美國官方喉舌既現實

大紀元報支那野可以當fake
但係連登仔係咪忘恩負義到唔記得左大紀元係反送中做過咩
美國遊行直播其實我有睇開
因為以我經驗現實同媒體報好多時候有落差
對上幾次大紀元想做訪問個陣個個美國人反應係No thank you
但係上一次遊行已經係大紀元多到做唔切訪問
個個衝埋去講I’d like to talk something
演講好多都讚緊大紀元報真野
而英文大紀元app排名已經係全美媒體類頭幾名
連侵都retweet埋一份
咁佢目前假假地都係個總統黎既
唔知連登仔仲覺唔覺得大紀元係fake news傳媒

大紀元仲要一路做訪問一路叫美國人支持香港
睇下左媒做緊乜
成班忘恩負義既仆街

連登仔好多都好仆街
次次講親大紀元都比人笑比人屌
明明人哋勁有心機做
係美國成績又好
返去睇啲請支那人做記者寫衰香港嘅bbc啦

我好耐之前po XINN曾經暗喻香港人食老鼠既article
係班弱智當正左媒先救到香港咁

大紀元係報中國野多假新聞
係假到你唔洗查都知係假
但報美國大選真係跟到最貼
同埋新聞報導
就係要將所有新聞都報導
美國得番好少新聞會報晒所有新聞架喇

NYT都有大把人吹捧
心諗 香港人睇兩頁都頂唔順啦
如果論傳播力 應該係Reuters AP最強
不過呢兩間通訊社都已經傾向dems
令到香港媒體報美國大選嘅立場一模一樣

當xi_nn, fox嗰堆都信唔過，無所謂， 全部保持距離，聽完信住一半先

咁佢哋係有進步嘅
而且得佢哋堅定不移地一直反共
但佢之前報d 支那野真係比人笑
比少少時間佢哋繼續證明自己啦

信住一半我覺得正常
但係一野車埋去大紀元係咩事

因為共產黨做嘅嘢超乎左10年前香港人嘅想像
所以香港人覺得係fake news
罄竹難書呢四個字就係古人為中國歷代嘅當權者而創

果班屌大紀元係fake news既連登仔仲活係幾年前 仲未撚識醒
同支持蘋果立場中立持平兩邊都報一撚樣on9
以呢班人既邏輯，即係頭條新聞摺得岩啦

以前當係佢哋小丑
而家我哋都就嚟入集中營被活摘器官
London Times前日仲好意思話全世界對香港沉默好可屌咗拜登先啦

反送中前香港人覺得大紀元係法輪功係邪教啦
係反送中先叫解開洗腦
老實講講到被逼害真係無人夠大紀元黎
咩威脅應該對佢地黎講濕濕碎

屌你老母XINN NYT對香港啲article簡直係侮辱黎

上年佢地個香港辦公室先比共匪派人扔氣油彈

大紀元的確無乜公信力, 係連登仔好堅持

其實大紀元偏頗就一定，因為佢立場就係反共，係用生命去反嗰隻
所以可以見到佢唔會放過任何對中共不利既消息
你可以話佢敢言又夠摶，但維持呢個模式公信力好難上到去

如果你要用呢個情況黎睇
因為其他媒體唔報
佢就變相變到最有公信力果個

真正blame the victims
Blame法輪功都有

如果兩邊都係 fake news , 梗係睇同自己立場相近果邊啦

哩d就係洗腦既可怕
你問香港人大紀元邊忽邪教就答唔出
但人地扑心扑命救香港

大紀元有冇屌鳩過習近平？

大紀元好耐之前只係反江
之後反哂共

個現象其實唔係大紀元變好
而係其他媒體為咗倒侵急速墮落食相極度核突
情況同香港一樣
蘋果係唔係最高質大家心照
但其他報紙歸晒邊之下根本冇得點選擇